林鄭贏唔到 我由難波行去姫路

得罪講句林鄭訓係度都贏

不如難波行去北海道

起碼行到去下関啦